《香港傭兵》(7)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 4, 6, 9, 13, 18, 20, 25, 28, 31, 36頁有文

第二個Post 第1, 3, 7, 10, 18, 22, 25, 28, 33頁有文

第三個Post 第2, 5, 8, 11, 15, 25, 30, 35, 37頁有文

第四個Post 第1, 7, 10, 13, 18, 22, 32, 35, 39頁有文

第五個Post 第3, 5, 15, 20, 25, 29, 34頁有文

第六個Post 第2, 9, 14, 17, 20, 28, 32, 34, 37頁有文

文

報報
幫幫手推爆埋嗰邊先

到

高才鳩

上回講到飛揚睇住個爆炸頭男人行過嚟睇架Benz。
確實係今朝西鐵嗰個爆炸頭！
估唔到，原來佢都係行者，仲要係今次委託嘅成員！
爆炸頭唔係好滿意飛揚搵返嚟嘅Benz。
原來爆炸頭係今次委託嘅車手。
大家繼續等，飛揚睇睇委託，比今朝多咗毒辣同快影兩個成員。
等多陣，就多兩個人嚟到。
一個黑黑實實，另一個骨瘦如柴。
大家都等埋綽姿嚟到，都驚訝鼎鼎大名嘅瓦解原來係一個妹妹仔～
大家都用上精神液，飛揚又聽到女仔嘅求救聲！
點解會咁㗎呢？
然後，飛揚感覺嗰三個行者氣息加埋都唔夠綽姿咁強大！
已三個之中，比較出眾嘅竟然係骨瘦如柴！
咁講法，飛揚都係潛力股啦～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「時間都唔早喇，IM咗先...風化，執行者。」原來黑黑實實成碌柒就係風化！

亦即係今次委託嘅隊長！

「毒辣～執行者～」骨瘦如柴孱仔強就係毒辣！

真係毒辣到？

「快影...執行者...」爆炸頭就係快影...

同飛影有冇關係？

「瓦解。執行者。」綽姿冷冷放下一句。

『吞噬...隨行者...』今次冇人阻住我IM喇～

總算有返少少存在感～

等到大家都IM過之後，風化就接住講：「大家都應該清楚要做啲乜同報酬分配方式喇？」

吓？大家？包唔包括我吖？

老老柒柒我除咗知道要搵架車返嚟同要去捉人仲有邊個捉到人就分到80%之外，乜柒都唔知㗎喎...

「咁好啦！大家準備出發！」風化就除自己件黑色大褸！

吓？咁就好㗎喇？出得發㗎喇？

大家都跟住除褸...笠返頂帽...拉起衫領...

當大家都準備上車之時...

『係呢...架車得五個位...咁目標人物坐邊呢？』我好似突破咗盲腸...

係囉...大家有冇留意到架Benz得五個位，點坐六個人呢？

「Dom佢入車尾箱咪得囉～個車尾箱咁大～」毒辣一邊上車一邊講解，「定係你想坐車尾箱吖？上車啦～」

又得喎～

此時綽姿推一推我...示意叫我快啲上車！

『哦哦...』上咪上囉...

大家都上咗車之後，而家嘅坐法就係呢...快影坐喺駕駛座啦～風化就坐喺快影隔離個客座啦～然後後座就係毒辣坐喺我左邊～綽姿坐喺我右邊～我就俾佢哋兩個夾喺中間～

好彩我哋三個都係瘦底，坐得幾舒適～

大家都冇扣上安全帶...

“吼！依！”快影就開車！

“吼！”仲要開得好快！上波都上得好順！

話咁快就上到六波衝住去！

咦喂！真係識揸㗎喎！

「係呢...你跟咗瓦解幾耐？」風化突然問一問。

『我吖？我...三日...』三日...呢三日真係唔易過...

「三日咋？」身邊嘅毒辣有啲愕然，「唔怪之得你仲未死啦～」

嘩我屌你...你都係啱啱食完屎嚟㗎喎...

「隨行者過到三日都好叻㗎喇...」風化諗咗諗，「或者係佢嘅執行者保護得佢好呢。」

吓？綽姿保護我？有咩？唔覺囉...

綽姿粒聲唔出，靜靜咁坐定定，望出窗外。

「都係㗎...每次執行委託都兩個當一個計...」快影一邊揸車一邊講，「緊係要好好咁保住佢條命啦...」

「咁又唔係吖～」毒辣立即反駁！「利用完死咗咪下一個囉～隨行者咋嘛～」

吓？死咗咪下一個？！

「就好似你之前嗰個咁？」風化接住講，「Dom佢上前做餌，死咗仲可以攞埋佢嗰份。」

吓？出賣隊友都算...仲要出賣自己嘅隨行者？！

「你又唔好講到我咁衰～係佢自己廢姐～」毒辣望住我，「廢吖～呵？」

咩...咩意思吖...

「咁佢都廢唔過你上次嗰個嘅...」快影一邊掟個靚彎一邊講。

咦喂...咪住先...廢唔過上次嗰個...

「委託從來都係越少人分就越分得多...怪得邊個？」風化接住講...

越少人分就越分得多...

「係吖...今次委託嘅目的地...仲要得我一個知...」快影一邊直路加速一邊講。

今次委託嘅目的地...淨係得快影知？

唔對路...有啲唔對路...

佢哋三個係...識嘅？！

除咗風化同毒辣一齊嚟...頭先快影仲話我都廢唔過毒辣上次嗰個隨行者...

佢哋三個真係識得...咁講法...即係就算冇咗我同綽姿...佢哋都去到目的地？！

好唔對路...越諗越唔對路！

萬一真係為咗報酬...二對三...我哋好蝕喎！

「聰明嘅人係唔會多說話。」久久冇出過聲嘅綽姿終於開聲！

「呵呵～你都出咗聲喇～睇嚟你都唔聰明得去邊～」毒辣趁機恥笑綽姿。

「係咩？唔通而家仲唔明...點解我會坐喺司機位後面？」綽姿冷冷放下一句。

係...係喎！綽姿咁講我先驚覺...我太天真喇！

最壞嘅情況唔係二對三...最壞嘅情況我係會變棄卒！

綽姿之所以要我坐中間...就係萬一發生咩事...綽姿會第一時間解決揸車嘅快影...搵我嚟做盾，擋住身邊嘅毒辣同前面嘅風化...自己跳車逃走！

冇錯！以綽姿嘅性格...絕對唔會救我！只會利用我！

我真係太天真...原來我一直都置身喺險地之中！

行者之間會互相出賣，我尋晚已經領教過...之不過...又會唔會互相廝殺呢？

呢層...我就真係唔知...

唔知嘅事就要作好最壞嘅打算！提高警覺！

“依！吼！”自綽姿講完“唔通而家仲唔明點解我會坐喺司機位後面”後，大家都冇再出到聲。

或者係大家都推算到我頭先所推算嘅事...

而我就望望車外...漆黑嘅馬路只有一盞盞暗黃色嘅街燈照明...

而呢條又長又直嘅馬路...好熟口面...

呢條熟識嘅馬路...隔離長滿一棵棵光脫脫大樹嘅樹林...

呢度係...呢度咪係...

“依！”當快影停定架車之後，佢哋三個立即衝落車！

當然綽姿都好快速咁打開車門衝向樹林！

當我睇住三個發住紅光嘅身影衝入樹林...

當綽姿踏入樹林...發現我仲企路邊之時...

綽姿回頭：「你仲企喺度做咩？快啲跟住我！」

點會...點會咁...

點會係...目的地係...

『迷離大宅？！』

今晚出完

三句預告

[Day 04－進入天門] PART 08

“咔...咔...”一步步...再次踏入鋪滿枯葉嘅樹林...

夜幕下...更加陰森恐怖...

風化 毒辣 快影好似00後

已經將[Day 04－進入天門] PART 07 Upload上Facebook同紙言

報報

計落條數差唔多啦

想

我諗都就死架喇

伯伯屋企應該好多機關
但係得飛揚識得打開個樓梯落去搵伯伯
all in 飛揚首先搵到伯伯 拖綽姿做膽

咁樣好仆街啫

借佢架車做尻佢

倒數

有人咁做莊咩

真係多謝晒

下集係咪會爆車

你係估我唔到嘅

下集廢腸人體爆炸

然後要換男主角

早

妹妹仔早

報報早

各位早晨
秋來也秋去 秋風教人掉眼淚

老餅

經典金曲流行五十年吖 唔識嘢
以前啲詞真係好堅
要是以後有緣能見你 今天一切都成往事

唔經唔覺自己有聽啲歌都上咗流行經典50年

我聽到彌敦道都啞撚咗啦

他約我去迪士尼原來都十幾年

話說點解仲唔請陣奕迅上去唱 佢首首都經典

可能因為唔捨得俾錢

真相不要講出口
想聽高雪嵐唱絕

迪士尼2005年開業
咁就十幾年
條囡就咁又老咗十幾年

甚麼叫絕望 抬起眼望望

好快又人妻 然後又人媽

我不會再信未來 我不要再看歷史

係傳佩嘉

高雪嵐吖

我反而鍾意張敬軒唱嗰個版本多啲

女仔唱出嚟mk味濃啲

好似又好有道理

梗係
啲MK妹最鍾意嗌生嗌死㗎啦

啱吖
MK仔想要性愛 但係唔想付出感情
MK妹想要感情 但係肯付出性愛

地方的毒撚需要關愛

啱吖
所以女仔唱好有MK Feel

搵fyy唱

屌
之前有個學生好撚靚女 又係叫fyy

原來飛揚係老師
失敬失敬

都話係校工咯屌你

校工又會知學生咩名
肯定好親密啦

又食左

報驚

校工點解唔會知學生咩名
唔親密啦

邊有咁易食

咩都冇做過

仲扮嘢

我都想有 食到佢真係 都抵

月月去咗露營 仲send咗張月亮相俾我囉

求圖
港男入面 山上面影星星

冇圖你話Lilian Kan send裸照俾你都得啦

講還講唔好貼圖 貼佢P完嗰啲就話姐

係屬於我一個㗎
我就第一時間諗到港男入面 同阿月上山影星星

我開頭有諗過Post上嚟 但諗諗下一陣佢睇到咪仆街

都唔係裸嘅

P完尖好多

各位早晨
呢幾感覺到體內好鬼熱 又好鬼燥 我是咪就快人體爆炸

係咪要出出火

會唔會一谷就爆

秋風起

以往冇㗎喎

以前冇 唔代表而家冇
好想浸住溫泉屌囡

浸溫泉屌囡爆血管

集氣人體爆炸

去錯男湯變屌仔

梗係要房內私人㗎啦

醉酒佬入錯房

爽住咁去

唔使集都爆啦

Gay

好臭

馬上風就有

春

春春

春春春

雙藍剔到冇咗感覺是否可悲

我唔撚開藍剔

五句不夠就雙藍剔

藍剔好過灰剔

雙灰剔咗大半日再雙藍剔

夢巴

狩夢巴

各位早晨
鄰國國慶有假放

出文呀

今日冇心機打文添

做下運動放鬆下自己囉

圍住個運動場轉圈圈

唔知點解 每次睇返秒速5厘米都有嗰種...嗰種...傷感
但又唔知點解身邊有好多人都話冇感覺
其實係唔係我問題
大家覺得點

小說版講埋女仔個故事都好正，次次睇親個心都那住那住咁

你咁講我唔敢睇小說版
而家個心都那到喊

小說one more side結尾有佢哋封信，睇完之後更加覺得sad，如果男主角當時俾到封信佢...

其實我覺得俾到都改變唔到

我覺得如果佢哋知道對方心意嘅話，話唔定會更加努力去維繫

太努力會累

努力過之後嘅失敗點都好過咩都冇做嘅遺憾吖

努力過之後失敗 可能會恨對方浪費自己嘅心血
反而陰差陽錯嘅遺憾先教人傷感

上回講到大家IM完，知道首先捉到目標就可以分到80%報酬後，大家就出發！
坐喺車裡，三條友邊吹邊恥笑飛揚。
飛揚先發現原來佢哋三個係識嘅！
萬一有乜唔順超，三對二，對飛揚佢哋好不利！
久久冇出過聲嘅綽姿終於開口！
飛揚先發現自己成為咗綽姿嘅盾！
有乜事綽姿會解決揸車嘅，再放棄飛揚自己跳車走佬！
之後大家都冇再出聲。可能係因為大家都推算到最壞情況...
之不過...行者與行者之間，真係會互相廝殺？
唔知...始終飛揚仲係初哥。
喺條大直路上採盡油！飛揚發現...好熟悉...
到停定車，三條友立即落車跑入樹林，飛揚先發現...目的地係...
『迷離大宅？！』
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 04－進入天門] PART 08

“咔...咔...”一步步...再次踏入鋪滿枯葉嘅樹林...

夜幕下...更加陰森恐怖...

望住遠處幾點紅光...越嚟越接近大宅...宋伯伯嘅迷離大宅...

點會咁...點會咁啱...要捉嘅人就係...宋伯伯？

「你仲發咩呆？快啲！跟我跑！」綽姿拉住我隻手...

我就跟住綽姿...跑向大宅。

唔使幾耐，我同綽姿就跨過鐵閘，跑到嚟大門前！

大門已經打開...裡面漆黑一片...

正當綽姿心急咁想跑上樓梯...

『等等！』我捉實綽姿隻手！拉停佢！

「仲等咩呀？再唔快啲，就俾佢哋得手㗎喇！」綽姿用力拉一拉我！

『唔係上面...』我就拉住綽姿...行到去左邊...石像鬼前...

我伸隻食指...入去石像鬼個口裡面...

條木製樓梯就好似今日下午咁，頂端向下降！

“咔！依...依...”綽姿呆望住條本來向上行嘅樓梯向下降...“隆隆...依...啪！”變成向下通往地下室嘅樓梯！

個機關依然Work...

我就帶住綽姿...一步一步...沿住樓梯向地下室行落去...

當我行到落地下室之時...

“咔！依...依...”綽姿好緊張咁轉身望住身後嘅樓梯...“隆隆...依...啪！”升返上去！

我並唔在意身後嘅樓梯...

我只在意眼前...

我一直向前望...向前行...喺一盞盞玻璃罩住...發出黃色火光嘅油燈之間行...

已經見到...不遠處...一個背影...

「終於都...嚟咗喇？」背影問咗一句...

係宋伯伯嘅背影...

與此同時...

“嗡！”綽姿亦亮出刺眼嘅紅光刀刃！

「唔使咁緊張～以你嘅能力應該感覺到...呢度除咗我，再冇其他人～」宋伯伯依然背住我哋...繼續做佢做緊嘅嘢...

點解...點解可以咁冷靜...可以輕描淡寫...

唔止咁！宋伯伯仲講得出以綽姿嘅能力...

綽姿用精神刀指向宋伯伯嘅背影...一路靠近：「放低你手上嘅嘢...慢慢擰轉身。」

「我手上嘅嘢？只係咖啡粉姐～」宋伯伯完全無視綽姿嘅命令！

「我叫你...」綽姿都仲未將要講嘅說話講完...

「仲有時間喎～你就俾我歎多杯咖啡先啦～」宋伯伯繼續沖咖啡。

“吱！”等到宋伯伯沖好杯...Espresso，坐喺張歐陸式實木皮藝古典單人梳化上...

係我今日晏就坐過嗰張...

宋伯伯一邊歎住Espresso...一邊望住我同綽姿...

綽姿一直用精神刀指住宋伯伯。

「你唔攰㗎咩？」宋伯伯帶住慈祥嘅微笑問綽姿。

「唔好講咁多廢話...放低你杯咖啡...跟我走。」綽姿態度強硬！

「做咩咁心急姐？」宋伯伯細味一口Espresso，「距離約定嘅時間仲有...一段時間～」

距離約定時間仲有一段時間？

咩係約定時間？

係指交收嘅時間？

宋伯伯又點會知...

唔好話交收嘅時間...就連要去邊交收我都唔知！

再講...點解宋伯伯好似一啲都唔驚㗎呢？

我係指...見到我哋！

兩個黑衣人闖入自己嘅地下室...仲要一個對眼發住紅色...手持一把好似激光劍咁嘅物體指住自己！

平常人見到一定嚇到瀨屎！

點解宋伯伯仲可以氣定神閒咁歎咖啡？！

「唔好再整蠱做怪！拖延時間！」綽姿嘅態度更加強硬！

「哈哈～」宋伯伯再歎一口咖啡，「我拖延時間都係為你哋好姐～」

吓？拖延時間都係為我哋好？

有乜咁好？

可能就連綽姿都諗唔明，粒聲唔出咁保持住以精神刀指住宋伯伯！

但宋伯伯一於好少理，繼續細味品嚐自己沖嘅Espresso！

呢種僵局一直維持！直至到宋伯伯飲埋最後一口...

「吖～都係自己沖嘅咖啡最正～」宋伯伯企返起身！

「可以跟我哋走喇嘛？」綽姿行前兩步！

「等等先～等我洗埋部機同隻杯先～」宋伯伯行埋去部...磨豆機...

「你唔好再整色整水，嘥我時間！」綽姿用精神刀指住宋伯伯後頸！

「部機唔即刻清洗，下次用就會有怪味㗎喇～等多陣啦～唔會嘥你好多時間嘅～」宋伯伯驚都唔驚吓！

點會...咁...

宋伯伯係唔驚...定係唔知驚？

等到宋伯伯洗好部機同隻杯之後...

「搞掂喇～可以跟你哋走喇～」宋伯伯仲係一面慈祥。

綽姿喺長袍袋裡面，拎咗個...頭套出嚟：「幫佢戴起佢。」

「喂喂喂...唔戴頭套得唔得吖？我個頭Set咗好耐...唔想整亂吖...」宋伯伯皺晒眉咁！

『梗係唔得啦！』唔戴頭套，一陣俾你見到你自己架車...咪知度係“我”囉！

我快快手手接過綽姿手上個頭套，幫宋伯伯戴上！

「喂喂喂！輕手啲！就住吖！」

幫宋伯伯戴好頭套之後，就押住佢向住樓梯方向行...行到嚟左邊嘅石像鬼...

我伸隻食指入石像鬼把口裡面...

“咔！依...依...隆隆...依...啪！”木製樓梯隨即向下降！

我同綽姿就押住宋伯伯...一步一步行上樓梯...

「喂喂！慢慢啦！我睇唔到路㗎！」

當我哋就快押住宋伯伯返上地面...

『點...點會...』我被眼前嘅景象嚇到有啲腳軟！

「點...點解...」綽姿同我都一樣...嚇到把聲都有啲震！

究竟我哋見到啲乜？

我哋冇見到啲乜...

正確嚟講...

『大...大宅呢？冇...冇咗嘅？！』

今晚出完

三句預告

冇咗...成間大宅唔見咗！

我再喺空地上行多兩步...

消失咗...就好似從來都唔存咁...

又量子化？

嗰三隻嘢就咁就byebye咗

屌

可能係結界呢

啲新嘅行者次次都好似好勁咁，但係個個都活唔過兩日

飛揚有主角光環嘛
仲要有綽姿照顧

柯南屬性，去到邊度都會死人

仲要有囡食

幾咁簡單嘅事

係唔係估唔到呢

三個加埋都唔夠三十句對白

了結個結

因為飛揚太弱姐

唔覺得綽姿有照顧我囉

真相只有一個

食囡嗰個係金田一吖

講緊飛揚有囡食吖

冇照顧你嘅話你死咗喇

邊有姐 都話有囡食嗰個係金田一

明明就係想推我上前

你夠膽話柯南冇食囡
小蘭 灰原 步美

保護你咋
仲有雫呢

知道

冇金田一咁多
佢個個Case都有囡食

咁都叫保護 點我做嘢咋嘛

謝校對

為佢哋好
伯伯一早知道間屋會消失 所以保護佢哋

明顯啦
而且伯伯expect自己會返到嚟

當然 唔係嘅話 飛揚同綽姿都Bye Bye

究竟伯伯係何方神聖

行得太前者

不行者

因為已經行得太前
BTW伯伯一上車就認得自己架車啲聲㗎喎

行到唔想行
聞都聞到啦

係得啲死毒撚先會理動畫入面個主角食咗幾多女 一般人都留意劇情啦下嘛

不嬲都話我真毒㗎啦

劇情唔係講佢點食女咩

又扮啦

死毒撚

lm

偽毒就有你份

連報報都迫害我

死毒撚多艷遇

高才鳩早

廢馬小定你你好

沒有真毒 只有偽毒

大家都懂了

各位早晨
大家屋企附近啲樹清晒未
我樓下仲係有好成大條路未清過

你住鄉下當然無人理

啱吖啱吖
被遺忘嘅區域
香港咁細 都要分市區同野區

香港咁細都要分區域

擺明就有分啦

分到變獨立個體就啱㗎喇

上回講到飛揚而家先知目的地原來係宋伯伯嘅迷離大宅！
望住三粒紅點向住大宅跑過去！
綽姿都拉住飛揚跑過去！
當跑到入大宅，裡面黑漆漆！
綽姿想跑上樓梯，但被飛揚拉停！
飛揚話唔係上面。
飛揚開機關，落地下室。就好似今日晏就咁。
落到地下室，宋伯伯仲好淡定咁沖咖啡飲！
綽姿惡到死，但宋伯伯話俾佢歎埋杯咖啡先～反正仲有時間～
飛揚唔明點解宋伯伯面對住兩個黑衣人闖入，仲要用激光劍指住自己都可以咁啖定！
宋伯伯話就算係拖時間，都係為佢哋好～
到宋伯伯飲完咖啡清洗埋用具，綽姿就要飛揚幫宋伯伯戴上頭套！
當然要戴啦！唔係咪俾宋伯伯見到自己架Benz囉！
等到飛揚幫宋伯伯戴好頭套，同綽姿一齊押佢上地面之時...
『點...點會...』飛揚被眼前嘅景象嚇到有啲腳軟！
「點...點解...」綽姿同飛揚都一樣...嚇到把聲都有啲震！
究竟佢哋見到啲乜？
佢哋冇見到啲乜...
正確嚟講...
『大...大宅呢？冇...冇咗嘅？！』
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

冇咗...成間大宅唔見咗！

我再喺空地上行多兩步...

消失咗...就好似從來都唔存在咁...

石像鬼都冇埋...

夜幕之下...樹林之中...原本係一座大宅...而家只有一片平地...

『點會...點會咁㗎...』我望清楚四周...

四周有一粒粒...好似螢火蟲咁嘅綠色光粒閃吓閃吓...飄吓飄吓...

呢啲閃著綠光嘅綠色粒子...係喺...邊度嚟？

我唔清楚...但呢一刻...我感覺到...親切？

“嗡！”一聲響！

「你做過啲乜嚟？！」綽姿用精神刀指向宋伯伯！

「冷靜啲～冷靜的～」宋伯伯雙手舉起，「只係一個小小嘅爆炸～小到...你哋連一啲感覺都感覺唔到～」

小小嘅...爆炸？

係爆炸做成？

冇...冇可能㗎...

先唔好講頭先真係感覺唔到...而家呢度...一啲爆炸嘅痕跡都冇！

就好似...只係無聲無息咁消失...地下室之上...所有嘅嘢...包括...佢哋三個！

冇錯！風化...毒辣...快影...佢哋三個嘅氣息...同大宅一齊...消失得無影無蹤！

佢哋三個...已經唔再存在？！

太...太危險！

如果唔係今日晏就嚟過...我同綽姿...都會一樣唔再存在！

原來...委託可以咁危險...

原來...死亡可以咁近！

「你！」綽姿將刀尖隊埋去宋伯伯面前！

「唔好亂嚟...」宋伯伯不慌不忙咁擰擰頭，「我應該好值錢...唔好傷害到我。」

綽姿手都震晒咁...發出刺眼紅光嘅刀刃都搖吓搖吓！

「幾多呢？」宋伯伯諗一諗，「五千？八千？我估...一萬就差唔多。」

一萬？冇錯！報酬的確係10,000 Sil！

「你哋都係為錢做事...唔好意氣用事。」宋伯伯擰擰頭。

我諗...呢樣綽姿比我清楚...

宋伯伯繼續講：「點吖？係唔係要帶我上車吖？」

「行！」綽姿Keep住用精神刀指住宋伯伯。

「唉～總係要咁緊張嘅～」

我同綽姿就押住宋伯伯向馬路方向行...

“咔！依...依...啪！”身後條木製樓梯就升返上嚟...平鋪咗喺地面。

夜幕之下，陰深恐怖嘅樹林之中，淨係得返我哋三個，向住馬路方向行。

當我哋踏出樹林...

當我哋行落馬路...

當我哋行返埋架Benz...

綽姿打開前面客座車門，推一推宋伯伯：「上車！」

「哎吖...對老人家可唔可以溫柔啲㗎？」宋伯伯一邊埋怨一邊上車。

當宋伯伯坐定定之後，綽姿望住我：「你嚟揸。」

『吓？我？』唔撚係掛...

「唔係你仲有邊個？上車。」綽姿一邊講，一邊打開後座車門。

你嚟揸會唔會好啲吖？

上到車之後...望望坐喺身邊客座嘅宋伯伯...

雖然話戴咗頭套乜都睇唔到...

之但係...感覺呢？嗅覺呢？會唔會察覺到坐緊嘅就係自己架車呢？

我仲記得雜貨舖嘅秃頭肥老闆講過...呢架Benz係宋伯伯嘅命根...

但我而家睇宋伯伯嘅反應又唔覺佢察覺得到...（因為佢而家乜反應都冇咁...靜靜咁坐定定...）

「開車。」坐喺宋伯伯後面嘅綽姿向我發出命令。

『哦哦...』我撻著架車...

“依...依...吼！”

『但我哋要去邊呢？』我唔知頭唔知路㗎...

「我哋要去...」綽姿諗一諗，「屯門西鐵站。」

『屯門西鐵站？即係揸去元朗站啦？』呢度去元朗站...

「咪住...」綽姿再諗一諗，「呢一Part唔係由我負責...我都唔知係唔係由元朗站...過去...」

『吓？』我唔係好明喎...

「啱㗎喇～」宋伯伯突然加把口，「去元朗站搭西鐵過去屯門最方便快捷～」

嗱～宋伯伯都係咁話～

「收聲！唔輪到你話事！」綽姿勁惡！

「俾吓意見姐...」宋伯伯好冇癮...

「唔...」綽姿再諗諗，「開車先...」

『哦哦...』開車先...『一腳踩盡個極力子...然後推一波...放極力子...放手掣...嘩嘩嘩嘩呀！」

仆街放得太快死火添！

「哈哈哈～」宋伯伯恥笑一聲，「咁你而家覺得去元朗站搭西鐵過去屯門係唔係好啲？」

綽姿擰擰頭：「唉...去元朗站。」

你哋兩個算係咩意思...

『好...好...去元朗站囉...一腳踩盡個極力子...然後推一波...慢慢放...腳...搵到個磨擦點...俾少少油...放手掣...』

喺柔和嘅街燈照射下，Benz喺馬路上行駛...

『要點行？』

「出咗呢條大直路...第二個街口轉左...」綽姿導引住我...

『哦哦...』出咗呢條大直路...第二個街口轉咗...

「上三波啦～行順晒唔上三波做乜吖？」宋伯伯又提點我...

『哦哦...』轉三波...

「你咁快轉左做乜鬼吖？第二個街口先轉吖！」綽姿又導引住我...

『吓吓？咁而家點吖？』仆街喇...早咗一個街口...

「你路痴喇㗎？下個街口轉返右啦～」宋伯伯又提點我...

『哦哦...下個街口...』

綽姿：「轉完右過兩個街口轉右。」

『哦哦...兩個街口...』

宋伯伯：「講轉右你就搵路口～」

『哦哦...搵路口...』

宋伯伯：「慢啲搵路口姐～我幾時講過剎車呀～」

『哦哦...』

綽姿：「轉右...唔係轉左！」

『Sorry...Sorry...』

宋伯伯：「左右不分㗎你？下個街口再轉右啦～」

『下個街口再轉...』

綽姿：「呢個街口係喇！」

『係係...轉右...』

宋伯伯：「踩極力～一腳踩到底做一二一二～一二一二隻腳呀～幾時郁到隻手呀？」

『手...腳...腳...』

綽姿：「成條路都冇車，你可唔可以開快啲？」

『哦哦...開快啲...』

宋伯伯：『俾油啦～又開追悼會㗎喇～架車唔行點得㗎姐～三波～啲奏咁樣死得啦～唉～」

『呃呃...前面...紅...紅燈喎...』

宋伯伯同綽姿異口同聲：「衝啦！」

今晚出完

三句預告

[Day 04－進入天門] PART 09

「都冇車你打咩燈姐？」

一路俾宋伯伯屌住嚟揸...

棍波都揸唔掂，真係好弱

主角好廢

已經將[Day 04－進入天門] PART 08 Upload上Facebook同紙言

好難揸囉真係

我係一個普通嘅香港人嚟咋

其實唔難

睇片都覺得難
手腳唔協調

當GTA 咁玩姐

GTA係用DCT波箱
你試吓俾我揸DCT波箱 飛都似

真撚係

所以我唔考

伯伯唔係用港紙而係用sil估計份委託值幾多錢
除非伯伯以為自己掙係值10000港紙啦

可唔可以考自動波揸DCT

你懂的

飛揚 8000sil GET
不過冇理由咁簡單嘅

揸CVT算啦

還債後1sil get

你睇飛揚手車

DCT型吖嘛

利息嚟咋

理想

現實

屌你左右都唔識分

sv roadster
好想要

緊張得制嘛

條數唔係千幾sil咋咩

唔洗罰息咩

知唔知利息點計先

仲要借之前冇問利口
咁次你仲唔仆街

今次

「每日錫錫一啖 」
「吓 」

我唔係肥絲吖

我係笑飛揚好柒

轉左 咁幾時轉埋右?

飛揚轉埋gay添

係唔係想冇咗個嘴

做咩姐

明㗎喇明㗎喇

右邊都轉左啦

Gay就不轉了

你幾時跟埋廢腸一齊轉gay?

真相要說明 我唔係Gay的

no u gay

廢腸轉gay關我撚事

因為你都gay

唔通食緊囡又話你知咩
雖然冇得食

唔好令男讀者有所誤會

冇轉就關你事

佢Gay關我撚事

明明就係食女獸

你冇轉咪即係會繼續食囡囉
繼續食囡咪有得出甜囉
如果因為你轉gay搞到冇正常囡囡甜位嘅話咪關我事囉

屎都冇得食

唔Gay就有囡食咩

想食囡囡啲屎

突破盲腸

坐等Gay佬全面進場

車 收手啦

而家先發現連登多Gay佬

早
笑咩笑

邊度gay吖

報報早
有咩咁好笑

妹妹仔早
有咩咁好笑

高才鳩早
係咯係咯 笑咩姐

唔係Post鳩相 就係Post含撚相（影住條仔個樣）
仲有好臭相
Gay到

各位早晨
見連登咁多Gay友 係唔係要投其所好寫同志故

我唔係

係都唔認啦

試gay啦

好核突囉

唔好得罪Gay友

仲有六分鐘

進行緊最後校對

上回講到飛揚同綽姿押住宋伯伯上返地面，成間大宅唔見咗！
夜幕之下，空地一片！
四周閃住綠光粒子！
一閃一閃...好似螢火蟲咁一閃一閃...
綽姿好緊張咁用精神刀指住宋伯伯，問佢做過啲乜！
宋伯伯舉晒手，話只係一次小爆炸～小到感覺都感覺唔到～
爆炸？現場完全唔似有爆炸過嘅痕跡！
綽姿同飛揚繼續押宋伯伯上車！
綽姿要飛揚揸車！
上到車，宋伯伯好似察覺唔到坐緊嘅係自己架Benz！
飛揚問起要揸去邊，綽姿話要去屯門西鐵站。
飛揚諗住去元朗站再轉西鐵。但綽姿都唔清楚...因為呢Part唔係綽姿負責！
宋伯伯加把口，話啱㗎喇～
綽姿叫宋伯伯收聲，仲叫飛揚開車先！
但當飛揚一開車...又死火！
而家知點解會話去元朗站轉西鐵啱啦～
綽姿無奈咁認同。
飛揚就喺綽姿嘅導引，同宋伯伯嘅提點之下，雞手鴨腳咁揸車去元朗西鐵站。
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 04－進入天門] PART 09

「條路都冇車你打咩燈姐？」

一路俾宋伯伯屌住嚟揸...

「一路直去...直去...」

綽姿一路導引住我點揸...

「叫你直去就俾油啦！四波！唉...真係佛旦都未去到元朗站...」

宋伯伯一句...

「下個街口轉右...係下個唔係呢個...」

綽姿又一句...

「死咯...唔止左右不分...就連咩係下個都唔知...你都係唔好揸車喇～請司機啦～」

佢哋兩個就你一句又我一句咁...

“吼！吼...依！”好唔容易終於都揸到嚟元朗西鐵站！

『嗄...嗄...』棍波唔係人揸㗎屌你老母...

綽姿好快就落咗車！仲打開前客座車門：「落車。」

「喂喂...溫柔啲啦...老人家骨頭脆吖...」宋伯伯就被綽姿拉出車外！

同時，我拎埋屬於我同綽姿嘅黑色毛毛大褸後都落車...

望住元朗西鐵站...先醒起一樣好重要嘅事！

『我哋點入去吖？』我而家先諗起...今朝先見過裡面有大量天門同西貢獻命嘅守衛駐守！

仲要個個都揸晒槍！

之但係綽姿決定咗搭西鐵返過去...應該已經Plan好！

綽姿押住宋伯伯：「殺入去。」

『吓？』殺入去？

呢個就係綽姿嘅Plan？！

會唔會魯莽咗啲吖？！

「佢哋只係得槍...要殺入去並唔難。假如...」綽姿諗咗一諗，「真係得佢哋嘅話...」

都...都係嘅...

槍係傷害唔到我哋嘅...

『咁如果佢哋停止列車服務呢？』我諗呢個真係值得考慮！

「哈哈哈～」宋伯伯突然笑起上嚟，「要停止列車服務並唔係咁容易～睇嚟...你真係冇做過功課喎～」

要停止列車服務並唔係咁容易？

我又真係唔理解...唔係撳個禁就係㗎喇咩？！

「唔好講咁多...我哋快啲行。」綽姿就押住宋伯伯行！

好啦好啦好啦...又係見步行步死就死啦！

我哋三個就向住元朗西鐵站入口行過去。

行到上電梯之時...

“嗡！”綽姿就拔出精神刀！亮出刺眼紅光刀刃！

“嗡...”我都跟住拔刀...做好準備...

但當我哋上到元朗站之時...

『冇...冇人嘅？！』成個元朗站都冇人...

冇錯...係一個人都冇！

不論係天門...定係西貢獻命...

「點解會...」綽姿都企咗喺度...凝視住四周！

一心諗住要大開殺戒...但結果...竟然係一個人都冇！

「冇人唔係更好咩？」宋伯伯向前行多兩步，「咁咪更加順利～」

更加順利？

講就係咁講...但唔覺得好唔尋常...好似陷阱一樣？！

毫無危機意識嘅我都諗到...綽姿冇理由察覺唔到...

只見綽姿用精神刀指住宋伯伯背脊，留意住四周咁向住電梯方向行！

真係可以？

喺咁唔尋常嘅情況之下，真係可以繼續行？

既然綽姿都繼續行，我都只好提高警覺跟住行！

一路押住宋伯伯上電梯...一路提高警覺，留意住四周有冇異常。

之不過...真係好平靜...

直至上到嚟月台，都仲係完全感覺唔到有其他生物喺附近...

啲守衛去晒邊呢？

就連搵個乘客都冇？！

點會咁㗎呢？

「唉～坐吓先～」宋伯伯盲摸摸咁...

我就行到宋伯伯身邊，扶佢坐喺張金屬凳。

「唔該～唔該～你哋都坐吓啦～冇咁快有車㗎～」宋伯伯拍拍身邊嘅空位。

綽姿當然就唔會理宋伯伯咁多！繼續提高警覺，留意住周圍！

『呃...唔...唔使喇...我唔攰...』都係企喺度好啲...

有乜突發事都可以第一時間作出反應嘛！

「呵呵～年輕真好～唔似得我哋呢啲老骨頭，行唔夠幾步又要坐低抖抖～」宋伯伯放鬆晒成個人。

先唔好話使唔使坐低抖抖...點解宋伯伯可以咁放鬆？！

喂！而家係無啦啦被兩個唔知乜水嘅黑衣人捉去唔知去邊...

仲要唔知有咩目的...

唔好話宋伯伯...走嚟捉你嘅我都唔知啦！

真係唔驚㗎咩？！

被捉嗰個唔驚...反而捉人嗰個好撚驚！

「放鬆啲啦～小小事就咁緊張...點做大事吖？」宋伯伯又叫我哋放鬆喇！！！

屌你我真係睇唔透而家嘅狀況！

提高100%警覺，過咗都差唔多五分鐘...

“颼！”西鐵就埋站！

當西鐵列車停定之後...面前道門唔識自動打開！

綽姿行近車門...

“啪！”單手拉開！

宋伯伯企起身：「真係粗魯～」

我就押住宋伯伯行入車廂！

入到西鐵車廂，綽姿左望右望...

成架西鐵列車都冇人！

到咗夜晚，西鐵就冇人搭㗎喇咩？

「唉～又坐吓先～」宋伯伯一坐低，「你哋真係唔坐吖？」

綽姿仍然冇理宋伯伯咁多，繼續提高警覺留意四周！

『唔...唔使喇...都係你自己坐啦...』都係嗰句！有乜突發事，企喺度都可以第一時間作出反應！

「好好～隨便你哋啦～」宋伯伯好似冇我哋咁好氣咁。

我就行到去綽姿身邊，喺佢耳邊細細聲講：『你唔覺得奇怪咩？』

綽姿點點頭：「嗯...的確奇怪。」

『吓？你覺得奇怪又走上嚟？』你咁講我就更加覺得奇怪！

「唔係可以點？不嬲都係見步行步。」綽姿講到理直氣壯。

『又...』係嘅...

尤其好似我咁...由頭到尾都唔知成個計劃係點...只可以跟指示，完成要完成嘅任務...

就好似...生產線咁...

「提高警覺...好好感應四周。」綽姿望住右邊...

『嗯...』我就提高警覺...望住左邊...

而家我可以做嘅係...聽從綽姿嘅指示！

今晚出完

三句預告

“依...咔咔...”列車終於都開動...

提高警覺後，原本行得夠慢嘅西鐵列車就更加慢...

“颼！颼！”由於頭先綽姿強行拉開車門，所以車門唔識得自動關上...加上唔少車窗都碎裂破爛，冷風無情咁吹入車廂。

你快14秒

只差一點點

唔緊要喎姐姐

又曲線話妹妹仔老

屌
明明係想籠絡吓感情

扮啦扮啦

姐姐
佢哋蝦我

妹妹仔

都是緣份

緣份的14秒

叫姐姐

死罪

用錯方法喎

姐姐唔夠打 要哥哥先夠打

利申路過途人

小蟹柳

仲咁大聲

可唔可以要妹妹

快d過黎姐姐度
俾姐姐玩

當我冇講過

姐姐帶你睇金魚

睇完金魚請你食糖糖

又出手喇

鎖定目標

妹妹可以係夠秤

又一弟弟被拐

都可以係未夠秤嘅姐

唔係姐姐要食珍寶珠咩

收埋你條脷

我都想係未夠

call定時空戰警嚟阻止犯罪先

屌
單丸

未發生嘅嘢唔可以預先假設佢係會發生

點解會諗到單丸

唔係單丸係咩

明顯係小弟弟嘅__頭

咁就即係唔係我啦

一定係你啦 咁細條

肯定係姐姐冇見過咁大抽啫

吾鳩今日都8半？

睇波

唔使怕醜喎

BAM

用emoji遮左架 連仔唔好bam我

即係你有原圖啦
管有兒童色情物品

咁大鑊

咁熟嘅 即係俾差人用呢條拉過

正常人都會知啦
收手啦

你肯定廢腸會知?

廢腸知法犯法添啦

姐姐食開好嘢㗎

你哋好鬼早

大抽見得多

挑機

一路好走

唔遮可能唔bam

好毒

清明重九我會嚟探你㗎喇

又爆料

我唔知嘅

我乜都唔知

搵到先得㗎

各位早晨
有個朋友啱啱發現有情緒病 好擔心佢

帶本聖經俾佢

鳩噏

慾女素心經啦

有好嘢要開心Share

兩個死基佬小朋友都唔放過

黐線
我話車神鳩噏屈我咋喎

正太唔啱我 請給我蘿莉

車神講嘅都係事實

上回講到飛揚就喺綽姿嘅導引，同宋伯伯嘅提點之下，雞手鴨腳咁揸車去到元朗西鐵站。
落車時飛揚先醒起，點入去？！
入面有天門同西貢獻命唧人守住！
綽姿話殺入去！
嘩！個Plan咁魯莽嘅？！
綽姿話只係得佢哋嘅話，唔係問題。
都係嘅～槍都傷害唔到精神化緊嘅行者～
但當飛揚佢哋入到元朗西鐵站...
冇人？！
一心諗住大開殺戒，點知乜人都冇！
飛揚覺得奇怪！
但宋伯伯話冇人咪仲方便～
嘩～講到似層層咁喎～
綽姿提高警覺，上月台！
飛揚都跟住！
上到月台，宋伯伯話坐坐先～仲叫飛揚佢哋一齊坐～冇咁快有車～
綽姿當然唔理佢，飛揚都覺得企喺度會好啲！
不過真係唔明，點解宋伯伯可以咁放鬆...
等咗一段時間，終於有車。
車上都係冇乘客！
綽姿同飛揚就押宋伯伯上車。
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

“依...咔咔...”列車終於都開動...

提高警覺後，原本行得夠慢嘅西鐵列車就更加慢...

“颼！颼！”由於頭先綽姿強行拉開車門，所以車門唔識得自動關上...加上唔少車窗都碎裂破爛，冷風無情咁吹入車廂。

「嘶嘶...冷得我騰...騰震...」宋伯伯攬住自己...好凍咁...

我望住自己手上...兩件大褸...

我將兩件大褸都搭落宋伯伯身上。

「唔該～唔該～你真係好人～」宋伯伯用兩件大褸褸實自己。

我唔係好人...只係怕你凍死咗冇錢收姐...

「其實你哋真係唔使咁緊張㗎喎～尤其係你吖～」宋伯伯面向住...我！

雖然戴咗頭套，睇唔到宋伯伯對眼...但以佢面向嘅方向...應該係指緊我...

綽姿冇理到宋伯伯，Keep住提高警覺！

我就只好跟隨綽姿...Keep住提高警覺！

「其實你哋知唔知...而家西鐵嘅情況？」宋伯伯都Keep住自言自語。

西鐵嘅情況？

「西鐵之所以唔可以話停就停...係因為控制權唔喺天門...亦唔喺西貢獻命手上...係佢哋兩個共同...」宋伯伯開始自問自答...

係天門同西貢獻命共同...

宋伯伯繼續自問自答：「要停止西鐵服務，必須兩者一齊確認...所以基本上就冇可能停得到～就只有凌晨過咗服務時間先可以維修...不過又邊有咁多零件維修～」

原來...要一齊...咁點解...

宋伯伯繼續自問自答：「咁知唔知點解要有通行證先入到天門範圍？因為天門嘅人唔相信西貢獻命嘅人...所以而家嘅情況係...天門嘅人可以用通行證自由進出屯門、元朗、天水圍～但西貢獻命嘅人就只可以留喺屯門。」

原來係咁！

但點解...大家都係反抗軍，會不信任？

係因為...西貢獻命比較激進？大家嘅作風唔同？

竟然唔信...又點解要讓屯門俾人？

呢啲問題都唔係我最想知...

我最想知嘅係...點解宋伯伯知到咁多嘢？！

「呢啲都唔係啲咩秘密...呵？」宋伯伯面向住...綽姿！

綽姿仍然冇理過宋伯伯...一直提高警覺！

原來...唔係咩秘密...

不過都好～起碼俾我知道一樣唔知道嘅事。

話時話...我而家咁樣Keep住提高警覺...會唔會好耗能量呢？

話說都差唔多過咗半個鐘...維持精神化嘅時間都差唔多...

「喂～」宋伯伯又面向住我，「你好似差唔多夠鐘喇喎～有冇帶定啲貨喺身吖？」

點解...宋伯伯會...

“嗡！”久久冇出過聲嘅綽姿突然亮出紅光刀刃！指住宋伯伯：「你唔好再咁多嘢講。」

「好好～唔講囉～成日亂咁舞刀弄劍咁...想嚇死人咩～」

「仲講？！」

「唔講～唔講～」

點解...點解會...

我驚訝唔係因為宋伯伯戴住頭套都知我就快夠鐘...

我驚訝嘅係點解宋伯伯會好似知道SPIRIT嘅事！

宋伯伯究竟係乜嘢人？！

“依...咔咔...”列車繼續行駛...

途經天水圍同兆康站嘅時候，我同綽姿都會特別留意！但冇乘客上車...月台上亦都冇人...

直至嚟到屯門站...

直至押住宋伯伯離開屯門站...

都算順利...

押住宋伯伯跟住綽姿身後行，行到嚟馬路邊...停泊咗架黑色車！

綽姿回身交咗條...車匙俾我：「你揸。」

『吓？又我揸？！』我唔撚想再揸車喇！！！

「自動波嚟。」綽姿講完就押住宋伯伯，「上車。」

「喂喂...你真係可唔可以溫柔啲㗎？」宋伯伯就被綽姿押咗上前面客座。

自動波唔係車咩...

綽姿再行到我身邊，喺我耳邊細細聲講：「用埋你袋裡面支精神液。」

用埋我袋裡面...

綽姿上埋車之後，我就插隻手入長袍袋...用力一捏支Level 1精神液！

當道寒意由手背傳遍手掌…傳到手臂…全身...

「嗚嗚...救命...嗚嗚...」我又聽到喇！

「好凍...啲液體...好凍...」我又聽到女仔聲喇！

點解每次都...

都係唔好理咁多住！

快快手手上車撻車開車頭燈準備好一切...

『我哋要去邊？』其實我都仲未知跟住要去邊...

綽姿坐喺宋伯伯後面，雙眼發出紅光望實宋伯伯：「深井。」

係...深井？！

要離開屯門...仲要去到咁遠...

「快啲開車。」

『哦哦...』

“依！吱～”踩行油（應該係電...），沿住“舊路”行...路面都好黑...

一過返嚟屯門呢邊...成條街都係陰陰暗暗...

我只可以集中精神...喺對眼度...睇清楚路面...全速前進！

“吱！！！”電動車仲要係自動波真係好揸好多！第時有機會學車都係學自動波算！

話咁快就過咗三聖...話咁快又過咗前兩日執行委託嘅大宅...

就咁望一望...大宅好似被人洗劫過咁...

我就冇理咁多！繼續踩行電，衝過黃金海岸！衝到去...小欖！

就喺我哋衝過小欖之時，綽姿望出車外：「奇怪...」

『奇怪？』有乜咁奇怪？

「專心揸車。」綽姿完全唔想我理咁多咁。

唉～算～唔關我事嘅嘢就唔好理嘛～我開始習慣啦～

而一路上，宋伯伯都好靜...冇再出過聲。

終於都知驚？驚到唔敢出聲喇咩？

「我靜唔代表我驚...」宋伯伯突然開聲！

嘩我屌！識讀心㗎？！

「我靜係我有啲眼瞓姐...」宋伯伯帶住好似半睡半醒嘅聲線，「你可唔可以再揸快啲？我等到好悶...」

屌你吖！咁撚串？！

好！

“依！！！吱！！！”我就一腳踩盡油門！

自動波咁易揸，我使怕你呀？！

喺青山公路風馳電掣逢彎砍彎！真係Sebastian Vettel上身咁！

好快就差唔多...去到深井...

而當我差唔多駛到入深井之時...我開始減慢車速...

因為...前面好光...

一路上都冇乜街燈照明...就只靠車頭燈...同提升視力...

而家...越嚟越近...向住好光嘅光源駛過去...

我望到...遠處...光源嘅位置...有幾架...

『裝甲車？！』

再駛得近啲...睇到真係有好幾架裝甲車開晒燈咁...停喺路中心！

而裝甲車車身仲印有...

綽姿搭住我膊頭：「係佢哋。慢慢駛過去。」

『嗯嗯...』我將架車慢慢駛過去...

我已經見到有唔少...士兵！

有著住全套武裝嘅士兵企晒喺到戒備！

我哋今次嘅委託人...係...

當我停定架車喺班士兵面前...

綽姿立即落車，打開前客座車門：「落車。」

「到喇到喇？嗚呀～差啲瞓著～」宋伯伯就被綽姿拉出車外！

我都跟住落車...望清楚呢班...解放軍！

冇錯！我哋今次嘅委託人...就係解放軍！

唔單止喺裝甲車上...就連士兵嘅胸口都有解放軍軍徽！

點解...解放軍要捉宋伯伯？

宋伯伯究竟係咩人？！

當綽姿押住宋伯伯去到一名...軍官面前...

「我要睇清楚...」個軍官帶住唔鹹唔啖嘅廣東話。

綽姿就將宋伯伯嘅頭套揭開！

軍官行近啲，望清楚啲：「宋本木...我終於捉到你喇。」

宋本木？呢個就係宋伯伯嘅全名？！

「哈～」宋伯伯笑一笑，「係咩？真係你哋捉我㗎咩？」

軍官捉住宋伯伯件衫，拉埋去自己面前：「別過份囂張！」

宋伯伯帶住微笑：「你都係對我客氣啲好...我有乜損傷...你上頭都唔會高興...」

「哼！」軍官推開宋伯伯，「帶佢上車！」

就喺四個Full Gear嘅士兵正要押帶宋伯伯之時...

「我哋好快就會再見...少年。」宋伯伯回望我一眼後，就被四個Full Gear嘅士兵押上裝甲車。

我哋好快...就會再見？

等到綽姿同個軍官完成交易之後...

“咯 咯 咯 咯”睇住一個個Full Gear嘅士兵上返裝甲車...

“吱！吱！吱！”睇住一架架裝甲車離開...

『究竟宋本木係咩人？』

點解...

「嗯？」

『點解解放軍會...僱用我哋...』

突然…覺得有啲攰…

「又耗盡？」

好眼瞓…

「睇嚟又要我…揸車...」

四肢乏力…

「真係好弱…」

…

..

.

TO BE CONTINUED

今晚出完

三句預告

[Day 05－一天當下] PART 01

寒冬夜裡，我同阿月坐喺...球場嘅觀眾席...

一盞盞光猛嘅射燈射向冇人嘅球場上...

已經將[Day 04－進入天門] PART 09 Upload上Facebook同紙言

男主真係好弱

宋伯伯

見到個名就掙係諗起六本木

被捉都咁串嘴

宋本木呢個名幾有深度

木之本宋

幾咁型

呢幾日都有啲攰 可能係因為秋天了

same
停咗幾日espresso

呢幾日8半堂都飲好多咖啡 後日仲要考試

明顯你中咗毒 要依賴Espresso

又一個中咖啡毒

早
戒煙啦報報

早
食小左但未完全戎到

戒

手寫都寫錯 中文差

正字刑警

正字姐姐仔

實捉到你啲錯字

要配合埋呢個表情

實捉到你啲錯字

你唔好打錯字啊 我實捉到你㗎

報報早
要戒一下就戒到啦

錯正係會傳染

係俾我傳染咗

女警

好挑逗

有聲

好撩鳩打

點解我突然會諗起“學是學非 明辦是非”

各位早晨
講開戒煙 其實而家久唔久都會夢到自己食煙

你戒左幾耐？

字
實捉到你d錯字

唔覺唔覺六七年

謝校對
又俾你捉到添

之前都聽人講過， 戒煙係終身既事，因為你 習慣咗佢嘅存在之後，小小事都會想食口煙

係㗎
尤其十二三歲開始食
不過我自制能力好強
除非一早起身做足全日攰到仆街

我係15歲出嚟做嘢先食，你12,3歲就食真係誇張咗啲

唔誇啦
同學食自然跟住食
不過食食下太貴 要戒
咁多年食煙嘅錢加埋夠買林寶喇

呢度有人未成年買煙

賣嗰個人先犯法

啲士多咩人都賣

買同食嗰個都唔係犯法㗎

啱吖啱吖
俾嗰個都好似唔得嘅

放蛇嗰陣話“睇佢個樣過咗十八啦”又過到骨

冇吖
唔小心跌咗啫

係唔係都試過呢

唔小心跌咗喺佢隻手上

士多買煙太容易 成日見啲得1米5既mk去士多買煙

士多真係好容易 仲記得小學時期係有散砲賣

幾多年前

仲有得10蚊渣波嗰時

Happy Friday

我小學嗰時囉

10蚊揸一次真係好抵
揸到條女有Feel仲可以食埋

出埋今日文 又可以抖兩日

算唔算係ptgf咁樣標價 明買明賣

平過而家啲PTGF好多啦
而家行街Plan都五百起跳（好似係）

上回講到綽姿同飛揚押宋伯伯上西鐵車廂。
喺返去屯門嘅路途中，宋伯伯講起要停止西鐵運作，就要天門同西貢獻命雙方同意先可以。
結果就係停唔到～就只有凌晨停止服務先可以維修。
之但係，又邊有咁多零件維修～
而宋伯伯話呢啲都唔係咩秘密。
都好嘅，總算俾飛揚知道啲唔知道嘅事。
宋伯伯仲話飛揚差唔多夠鐘，問佢有冇帶定啲貨喺身！
點解宋伯伯好似知道...SPIRIT嘅事？！
宋伯伯究竟係咩人？！
綽姿動刀叫宋伯伯收聲！
宋伯伯只好乖乖聽話～
出到屯門站，有架黑色車泊喺路邊。
綽姿叫飛揚揸車！仲叫飛揚用埋袋裡面支Level 1！
上到車，綽姿話要揸去深井！
原來目的地係喺深井！
因為自動波，飛揚揸得好爽～
到去到小欖之時，綽姿覺得有啲奇怪！
但又唔話俾飛揚聽有乜咁奇怪！
飛揚都習慣喇～只要專心做好自己要做嘅事嘛～
去到深井，好光！仲見到好多裝甲車！好多Full Gear嘅士兵！
原來今次嘅委託人係解放軍！
但點解解放軍要捉宋伯伯呢？
喺交收之後，宋伯伯被押走之時，宋伯伯回頭望飛揚一眼：「我哋好快就會再見...少年。」
目送解放軍離開，飛揚又再次進入深層睡眠...
真係好鬼弱㗎！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 05－一天當下] PART 01

寒冬夜裡，我同阿月坐喺...球場嘅觀眾席...

一盞盞光猛嘅射燈，射向冇人嘅球場上...

我哋都靜咗好耐...靜靜咁坐喺度...享受片刻嘅寧靜。

「好喇...都差唔多要返去喇。」阿月企起身，跳吓彈吓咁由觀眾席落返地面。

『嗯嗯...』都坐咗好耐...都有啲夜...都係時候送阿月返去...

喺送阿月返屋企嘅路途上，我哋都係冇出聲...

我喺阿月嘅身後，望住佢嘅背影行...保持住半個身位嘅距離，跟住阿月行...

直至嚟到燈位前...

「快啲啦～閃緊喇！」阿月突然捉住我隻手！

我哋就急步跑過對面！

跑到上行人路之後，身後嘅行人過路燈都已經變為紅色...車輛都喺背後駛過...

阿月就繼續拉住我行...

就算係喺冇人嘅街道上，阿月都係繼續拉住我行...

呢區嘅街道都好殘舊...

暗黃色嘅街燈照射之下，兩邊都係日久失修嘅唐樓...

而街上嘅舖頭...都落晒閘...閂晒門...

一向毒開嘅我此情此景被一直傾幕住嘅女神拉住...真係唔識得俾反應...

淨係識得...一直被阿月拉住行...拉住行...拉住行出殘舊而且冇人嘅街道...

當行到嚟61X巴士站之時...

「天氣凍吖～」阿月將自己頸上條綠色頸巾除出嚟，溫柔咁幫我戴上，「戴返條頸巾啦～」

阿月條頸巾...除咗帶俾我溫暖之外...仲有...香味...

係阿月嘅體溫...仲有...阿月嘅體香...

好親切...呢種感覺...真係好親切...

正當我忍唔住想攬住阿月之時...

整個空間漸漸變成灰色…分裂…

分裂到阿月嘅甜美笑容之中...粉碎...飄散...

當我再次有意識之時...再次睜開眼之時…

『阿...天...』花板…

又係發夢...

又返到嚟殘酷嘅世界...

「醒喇？」又聽到綽姿把冷淡聲...

『嗯...』當我想起身望望綽姿之時...

我見到綽姿嘅...裸背！

係赤裸裸...冇Bra冇吊帶背心冇底褲一絲不掛咁成個雪白幼嫩嘅裸背展露喺我眼前！

『你...你可唔可以...入廁所先換衫...』我睇到眼到凸埋！

尤其係雪白幼嫩嘅小腿...大髀...股屁仔...

「有問題咩？」綽姿正想擰轉身！

我就喺仲未望到唔應該望嘅嘢之前，立即瞓返落床大被蓋過頭：『梗...梗係有問題啦！我會睇到㗎嘛！』

仲要問㗎喎！

你又唔知我幾時醒！我又唔知你幾時換衫！但次次都係咁啱得咁橋喺正你換緊衫嘅時候我就醒！

前幾次就話你仲著住內衣褲姐...

今次仲要睇晒成個裸背！

咁下次呢...會唔會真係...睇到正面㗎？！

「睇到咁又點呢？都只不過係軀殼。」綽姿完全唔介意咁嘅口吻。

睇到咁又點？

只不過係軀殼？

咁係唔係即係話任睇唔嬲先？

嗱！你講㗎咋！

我就偷偷地...又要威，又要戴頭盔咁探頭望一望...望一望綽姿...

當我望到綽姿之時...原來佢已經換好校服！

車～冇嘢睇～

綽姿又成個學生妹咁，行到埋梳妝檯前拎起把梳，對住塊鏡梳頭。

其實...我又冇話期待會睇到啲乜嘅...

「點解你會知道...地下室嘅事？」綽姿對住塊鏡仔，一邊梳頭一邊問。

『吓？』我著晒迷咁望住學生妹Look嘅綽姿，一時之間都Get唔到佢問乜添...

唔知會唔會俾綽姿察覺到添㗎...

唔知俾佢察覺到嘅話...會唔會殺咗我添㗎...

我諗最重要都係唔好俾阿月知囉！

點都唔可以俾阿月知...我竟然會同個學生妹一齊生活...一定唔可以！

「大宅嘅地下室。」綽姿Keep住對住塊鏡仔，梳梳兩邊鬢髮...

『哦！大宅嘅地下室！冇～任務咪要我去元朗搵車嘅？咁我又冇通行證，又唔知冇通行證過 唔到去喎...咁啱呢個時候咖啡店老闆叫我送啲咖啡豆過去～』我都仲未講完...

「咖啡店？」綽姿困惑咁望住我...

『係吖～咖啡店吖～你之前叫我搵啲嘢做嘛～咪喺咖啡店做Part Time囉～咁啱咖啡店老闆叫我送啲咖啡豆過去元朗～仲借埋張通行證俾我～咁啱要送嘅地方就係宋本木嘅大宅～咁啱佢叫我落去地下室搵佢～所以我咪知道地下室嘅事囉～仲有吖～架車都係佢借俾我嘅～』我就一五一十咁講晒出嚟～

「又會咁橋...」綽姿對住塊鏡仔諗諗...

『嗯～』就係咁橋囉～『講真呢份Part Time都真係幫到我唔少～』

又可以收集到情報～又幫我完成到任務～

「嗯...咁就...繼續...」綽姿梳好頭就整理一下校服，「今日唔會接委託，你就做自己嘢。」

今日唔會接委託？

做自己嘢係唔係即係放假咁解吖？

「喺做自己嘢之前...拎啲衫去洗...」綽姿望望餐檯...又行去雪櫃頂拎咗包麵包放喺餐檯，「仲有入貨。」

『入...入貨？』入咩貨？

「精神液都用晒...要去東叔度入貨。」綽姿又Dry咬麵包。

『哦...』原來係要我去東叔度買精神液...

「唔...唔...自己好好計吓要入幾多...」綽姿咬住塊麵包，著埋件毛毛大褸，再著返對婆仔鞋...

好好計吓要入幾多？

「唔好俾東叔搵笨。」綽姿拎埋個袋就出門口。

『哦...』目送住綽姿出門之後...

又要拎衫去洗...又話要入貨...即係要做阿四啦？！

今晚出完

三句預告

又話做自己嘢喎...放假喎...邊有咁好死吖～

唉～唔好理～第一時間都係拎部電話睇睇先～

我就落床搵吓自己部電話放咗喺邊...

放假緊係去咖啡店𥄫女啦

想𥄫邊個先

我全部都要.jpg

貪婪喔～七罪宗～

毛毛褸加校服嘅綽姿
雨姐

冬天最勁嘅學生妹Look
姐姐仔

又要露對小腿出嚟
俾姐姐色誘

小腿再加灰襪 仲要婆仔鞋
撚弟弟

灰襪
俾弟弟攻返轉頭

冬天灰襪其實唔錯㗎
咁幼就唔好講啦

又要出手了

Good morning

所謂精神液，是否抽取女人的靈魂而成，以致每次釋放同時解放靈魂

早安同學早

又係除左衫後無甜

妹妹仔早晨

好似有啲研究喎

夾餅早

除衫都算係甜

各位早晨
星期六勁好天

自欺欺人

但係只係得飛揚聽到
the god chosen one

要喺限制之中有甜就差唔多㗎喇

唔知係咩神呢

各位早晨
冇friend是咪唔使買任記隻Party game

冇friend連多人連線既game都唔洗買

組野團都好吖

大把囡囡上嚟同你玩啦
扮晒嘢

Hi

左手同右手

仿行早

早晨

仿生早

各位早晨
秋高氣爽

好猛太陽

仲係好熱

一落街好熱

熱到好似夏天

上回講到飛揚夢見自己夜麻麻同阿月坐球場。
坐咗陣，同阿月離開。過馬路嘅時候阿月拖實飛揚隻手。
一直行過殘舊且冇人嘅街道。
去到巴士站，阿月仲將自己條頸巾箍到飛揚頸上。
正當飛揚想攬住阿月，又醒咗。
返翻嚟殘酷嘅世界，綽姿問起飛揚點會知有關地下室嘅事。
飛揚一五一十咁講返晏就，咖啡店老闆要佢送咖啡豆去宋伯伯屋企。
又會咁橋嘅。
綽姿話今日唔會接委託，叫飛揚做自己嘢。不過之前要幫佢入貨同洗衫。
即係做阿四啦？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

又話做自己嘢喎...放假喎...邊有咁好死吖～

唉～唔好理～第一時間都係拎部電話睇睇先～

我就落床搵搵自己部電話放咗喺邊...

隨便望一望，我部電話又係放咗喺茶几上！

係綽姿幫我...放？

我諗冇其他人啦～

我就拎返起部電話，睇睇先～

睇啲乜？

梗係睇睇有幾多Sil啦～

話晒尋晚完成咗個勁多錢嘅委託～

我一打開SPIRIT App，立即睇睇有幾多Sil！

『2,101？！』右上角正正就顯示有2,101 Sil！

喂點呀？！

尋晚個委託明明就有10,000 Sil作報酬！

點解我而家個Balance得2,101呢？

死淨我同綽姿咋喎！

唔好計我係第一個搵到宋伯伯喇！就算平分，唔係每人5,000咩？！

唔使問都知一定又係俾綽姿食咗啦！

次次都係咁...問都唔問聲又拎埋人地嗰份...

唉...算！咁計法都應該差唔多還晒俾佢！

以後就可以自己袋返應有嘅報酬～

好啦～而家就等我睇睇有乜情報好買先～

我一開始都係由最貴嘅情報睇起～

『最貴嘅情報...都係有關...原核...十一預行者失蹤...死海文書...逆行者...』全部都係億億聲...

屌啦...有過億Sil又係唔係真係會買呢啲情報返嚟J吖？

都係實際啲...搵返...西貢攻防戰...

心底裡...我總係對西貢攻防戰好有興趣...

或者係因為...同綽姿有關...

我就輸入“西貢攻防戰”！

畫面一轉，好快就列出有關西貢攻防戰嘅情報！

情報唔算係好多...大約都係得十個八個...

而價錢方面...大約都係500 - 2,000 Sil之間...

既然有返啲錢...就搵個1,000 Sil嘅情報睇睇啦～

我就撳入一個需要1,000 Sil嘅情報...

確定提示都冇，就直接入咗去情報內文！

喂屌！呢種設計罷明呃錢㗎姐！

一陣手殘撳錯，撳咗去啲唔係想睇嘅情報裡面咪白俾？！

以後都係要小心啲～

好啦～撳咗入嚟就睇睇有乜情報啦～

一開始係...

『喺2033年尾...中國香港政府收到情報...佔據西貢一帶嘅反抗軍——西貢獻命有所舉動...』2033年尾？

而家係...2035年頭...咁講法都差唔多一年前嘅事...

繼續...

『中國香港政府收到嘅情報唔多，但就指出西貢獻命會用武力攻擊政府設施，推翻...』政權？！

講笑咩～

推得翻香港政府，都推唔翻中共啦～

咪得個搞字～

之但係...可以用咩武力？又可以有幾暴力？

繼續...

『中國香港政府為咗可以查清西貢獻命有咩級數嘅武器，就僱用咗我哋SPIRIT去偵查...』原來...香港政府都有請我哋幫手...

仲要係幫手查...反抗軍...

咁即係話...我哋係幫政府做事多？

唔...第一晚嘅委託人係警察...尋晚嘅委託人係...解放軍...

照咁睇...都好有可能...

咁我哋又會唔會有反抗軍嘅委託？

會唔會有衝突？

唔...都係繼續睇吓先...

我就喺餐檯上拎塊麵包，邊咬邊睇...

『喺調查西貢初期，發現西貢獻命已經派出多人封鎖所有來往西貢嘅出入口。』封鎖來往西貢嘅出入口...

我諗要封鎖來往西貢嘅出入口都唔係好難...

好似都係得一兩條路...

只要封鎖嗰一兩條路，西貢就完全同外間隔絕！

其實西貢嘅地理位置真係幾適合起革命。

繼續...

繼續睇內文，大多數都係講西貢嘅地理位置...講大約有幾多西貢獻命嘅人守住...有咩方法入去...

都係同我嘅推測差唔多，西貢真係一個易守難攻嘅地方。

然後就係...分析西貢獻命會喺幾時作出行動...

內文寫明雖然唔可以進入內部查探，但以所得嘅情報推算，喺十日內，西貢獻命就會有所行動！

行動...究竟西貢獻命有乜行動呢？

恐襲？可以點襲？襲去邊？

我就繼續睇...但後面嘅都冇交代到西貢獻命會有咩行動...

只係推算會係好嚴重...必須立即阻止！

所有有關西貢獻命喺2034年1月9日至2034年1月16日嘅情報都交晒俾中國香港政府...

中國香港政府得知事態嚴重及迫切，決定尋求解放軍幫助！

唔怪之得尋晚啲解放軍裝甲車可以大搖大擺咁喺馬路出現！

原來喺嗰陣時...解放軍就...

跟住呢？跟住嘅劇情發展又會係點呢？

『解放軍分析過形勢，決定僱用我哋SPIRIT協助佢哋...進攻西貢！』進攻西貢？

亦即係西貢攻防戰？！

就係綽姿有份參與嘅...委託！

快啲睇！快啲睇埋落去！跟住就到戲肉喇！！！

當我想揭下一頁之時，我眼角望咗一望右上角Balance...

『801？！』點解得返801 Sil㗎？！

呢個情報唔係1,000 Sil咋咩？點解買完得返801唔係1,001㗎？！

仲有二百去咗邊呀？！

我再望望頁數上面寫住...

『50 Sil？！』唔撚係每頁要收多50 Sil呀化？！

嘩屌！食水咁深我仲睇唔睇落去好？

梗係唔撚睇啦！再睇落去容乜易睇到冇錢入貨㗎？！

屌！搵笨柒㗎！

都係Cap埋圖先！唔好蝕！

正當我Cap Screen之時...畫面立即彈出...

『無法擷取畫面？！』屌你呀！

買完唔俾Cap...咁我退出之後，仲可唔可以返入嚟睇返㗎？

唔...Try Try Not Die...

我就試吓撳返出去...再撳返入頭先買咗嘅情報...

係得嘅～不過...

望住畫面中...“沒有足夠Sil”嘅提示...

係要再俾錢買囉！

『屌你...我究竟睇咗啲乜呀？！』

今晚出完

三句預告

[Day 05－一天當下] PART 02

望住個Balance得返801 Sil...

錢就用咗...但重點都係睇唔到...

咩system嚟

已經將[Day 05－一天當下] PART 01 Upload上Facebook同紙言

呃錢System

Spirit 根本係靠呃自己人搵食

從來都係為咗得到最大利益

各位早晨
做乜要落雨

我嗰邊完全冇雨

點解咁唔公平
住屯門就係要黑仔啲

啱啱諗返起個字點打

正字肥絲

上回講到飛揚目送綽姿出門後，就睇睇手機先～
飛揚尋晚完成咗個勁多報酬嘅委託，就想睇睇有乜情報買～
點知一睇...多咗2,000 Sil咋？！
唔使講又係俾綽姿食咗啦！
唔聲唔聲...
算～飛揚都係搵搵有關西貢攻防戰嘅情報～
情報唔係多～都係500-2,000 Sil～
都幾平吖～
飛揚就搵咗個1,000 Sil嘅睇睇～
內文都係講大約一年前，政府得知佔領西貢嘅反抗軍西貢獻命想做嘢！委託咗SPIRIT去查！
SPIRIT查到西貢獻命真係有大殺傷力武器！想搞恐襲！
政府請求解放軍同僱用SPIRIT去搞西貢獻命咁啦！
但當飛揚想再睇多啲，先發現原來係逐頁收費！
嘩！呃錢到呢～
仲要冇得Cap圖！想再睇返又要再俾錢！
『屌你...我究竟睇咗啲乜呀？！』
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 05－一天當下] PART 02

望住個Balance得返801 Sil...

錢就用咗...但重點都係睇唔到...

有乜為呢？

完全係俾人搵笨柒囉！

情報庫喎...騙徒手法真係層出不窮！

以後都係靠自己查好啲...

不過...又唔可以話一啲幫助都冇嘅...

至少...知道解放軍已經介入...知道政府會僱用我哋...

仲有嘅就係...我哋算唔算係西貢獻命嘅敵人？

我諗傭兵冇話咩敵唔敵人...都係向錢看姐...

好啦～錢就已經白使咗～跟住要做嘅係...都係聽綽姿話，洗衫先～

地方細細，好快就俾我搵到籃...應該係要洗嘅衣物。

『籃衫就搵到喇，咁洗衣機...』我望望成間屋，都係冇舊似係洗衣機嘅物體...

咁即係要...拎去洗衣舖洗？

『唔...』我就拎起籃衫睇睇...

裡面有...綽姿嘅冬季校服...Tee...長褲...黑色緊身衫褲...係我哋平時執行委託嘅緊身衫褲？

有變聲同防毒功能㗎喎！可以就咁拎去洗㗎？

唔...我諗綽姿放得落去...都應該冇問題嘅...

仲有呢？

仲有白色嘅學生襪...吊帶背心...底褲？！

我一拎起條白色底褲，就嚇到立即Dom返落個籃裡面！

綽姿啲內衣褲都係裡面...

仲要係著過...原味！

屌原咩味呀死變態佬！

唔係唔係！呃...綽姿叫得我拎去洗...即係預咗我會接觸到㗎啦...

咁接觸到都好正常姐...又唔係拎嚟做啲咩變態嘢...

拎嚟...做啲...變態嘢...

我望住籃著過嘅衣物...望住套校服...

咪撚FF咁多啦屌！

『正經啲！拎啲衫去洗吖嘛！順手睇吓自己又有冇衫要洗先！』

我就行去搵吓自己啲衫...

其實...我都冇乜著過啲咩衫...著得最多咪就係黑色緊身衫褲同幾條底褲～

好啦～順手拎埋去洗啦～

不過出門之前都係梳洗吓先～

搵返套乾淨嘅輕便裝入廁所梳洗...

搞掂晒之後，就拎齊嘢...今日唔使帶裝備啦～反正都冇晒精神液～

著埋件黑色毛毛大褸就拎埋籃衫出門口！

落到街仍然好凍...仲要都幾大風...

『究竟邊度有洗衣舖呢？』我左望望...右望望...都係拎部電話出嚟睇睇！

開返個地圖，搵搵“洗衣舖”...

『沒有資訊...』都估到㗎喇...

好啦～邊行邊搵啦～

攬住籃衫，喺殘舊嘅街道上抵住冷風邊行邊搵...

『究竟有冇洗衣舖㗎...先生先生～請問...』我都未問要問啲乜...

「唔知呀！唔知呀！」個路人耍手兼擰頭走都走唔切咁！

使唔使吖...問兩句姐...

我就只好繼續行...

沿途嘅途人已經唔係多...

『唔該...請問...』

「唔好問我！我乜都唔知！」

仲要個個都係走夾唔抖咁！慌死我唔知會對佢哋做啲乜咁！

你話女仔就話姐...男人都係咁先衰呀嘛！

行咗都幾耐...都幾遠...好唔容易先遇到個廿歲左右，著住件黑色大褸嘅靚女：「你搵緊洗衣舖？」

『係吖係吖～我搵咗好耐喇...唔知你知唔知邊度有呢？』離遠望到你，都唔知好唔好意思開口問...估唔到你又會主動問我囉～

「你過咗馬路之後轉左～然後直行入去～見到有舖頭就再搵搵啦～好易搵到㗎咋～」個靚女仲要好熱心添～

『哦哦～唔該晒～你真係好人～』所以話都係靚女好心地～（好似係）

「唔使客氣～拜～」個靚女仲要帶住親切嘅笑容同我揮揮～

『拜～』真係連個心都暖埋～

嗱！我並唔係對個靚女有非分之想呀！

我有月月㗎喇！唔會對其他女仔有性興㗎喇！

只係...只係嚟咗未來四五日...好似真係好少遇到熱心嘅人...

每次執行委託嗰班“隊友”就唔好講...

街上遇到嘅...比冷風更冷...

最溫暖嘅咪就係Today Coffee同天門嘅人...

天門嘅人...宋伯伯...

唔知宋伯伯點呢...

唔知解放軍會對宋伯伯點呢...

被解放軍捉得...我諗都唔慌會有好日子...

唉...其實我係唔係唔應該交宋伯伯俾解放軍呢？

唔交...可以咩？

都係唔好諗咁多喇～搵洗衣舖啦！

我就跟住靚女所講咁行，好快就行到嚟...

『4B？』原來靚女所指嘅...係井財街。

井財街...都好耐冇過過嚟喇。

我記得小學升中一嘅暑假，我係要過嚟補習。

好似係嗰啲...教會補習社。

不過個補習Miss勁辣殺！佢冇心教，我就冇心返囉～

最開心都係每日補完一個鐘，走返去市中心機舖睇人打機～

仲記得...嗰時見到有個打街霸好勁嘅女仔...

行入井財街，望吓附近嘅舖頭...再行入啲...

路旁都放咗幾架單車...唔知仲郁唔郁到？又有冇主人㗎呢？

再行入啲...喺兩旁店舖之中嘅行人路上行多幾步...

『搵到喇！』終於都俾我搵到間洗衣舖！

真係要多謝頭先嗰個熱心嘅靚女～

我就攬住籃衫行入洗衣舖！

一推門入去，我就見到有個肥婆坐喺櫃檯入面。

我望一望個肥婆...肥婆又睥一睥我...

仲要係西口西面咁睥咗我一眼之後，就繼續瞌眼瞓...

所以話熱心幾咁罕有...

都係唔好理咁多，睇吓點洗先～

我攬住籃衫，行去睇吓幾錢...

『十五分鐘…四十蚊？！』

今晚出完

三句預告

我有冇眼花吖？

十六磅...十五分鐘...四十蚊咁貴㗎咩？

洗完件衫會新嘅一樣㗎？！

聽日要去醫院 唔知幾點先出得返嚟
所以要提早到上午9:00出文

腸唔好有事 寫埋報Wing ending 先好死

死唔死唔係我決定到㗎喎

報報叫飛揚做腸

保重呀

腸

嗰廢字俾報報食咗

廢報

你又諗到啲乜

冇錢冇得醫

暗指

報廢

廢報要報廢

Bully

好名喎

去改名啦

早
廢報要報廢

我諗起黃秋生秋皇

各位早晨
一早起身準備出文
瞓咗都冇六個鐘

上回講到飛揚俾情報庫呃完錢，就去搵衫洗。（以後都係自己查啦～）
好快搵到籃衫，仲見到有綽姿嘅校服...學生襪...仲有內衣褲喺裡面！！！
原味吖...
屌死變態佬！
飛揚FF咗一陣，都係拎埋自己啲衫去洗。
梳洗完，換好衫就拎籃衫落街。
飛揚唔知邊度有洗衣舖，就周街問人。
但問咗好多個都冇人肯答。
直到遇到個廿歲左右嘅靚女主動話俾飛揚聽邊個方向有洗衣舖。
靚女真係好人啲～
飛揚跟住靚女所指嘅方向行，原來係井財街～
井財街...令飛揚諗起小學遇見一個打街霸好勁嘅女仔...
飛揚好快就搵到間洗衣舖。
入面個肥婆唔多理飛揚，飛揚就自己睇睇點洗法啦～
點知一睇...
『十五分鐘…四十蚊？！』
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我有冇眼花吖？

十六磅...十五分鐘...四十蚊咁貴㗎咩？

洗完件衫會新嘅一樣㗎？！

下面洗衣機，上面乾衣機...乾衣又要幾錢呢？

睇一睇...

『廿分鐘...六十蚊？！』加加埋埋咪成百蚊？！

嘩...做洗衫好過做食肆！

好啦～綽姿叫到就一定要做到㗎啦～

都係嗰句～佢係大佬我唔係！

之不過...係唔係真係Work㗎？

我望望成間舖嘅洗衣機...有幾部好似壞嘅...又有幾部乾衣機俾人打爛咗咁嘅...

屌你入完錢會唔會唔識洗㗎？

我就搵部似樣啲...拎個銀包出嚟...

『得兩張一百蚊紙...唔該～』當我想搵坐喺櫃檯半睡半醒嘅肥婆支援之時...

「乜撚嘢事呀？」個肥婆屌晒鬼咁！

『呃...我想問吓有冇散紙唱呢...』問句姐...使唔使咁惡吖...

「生乜撚痔瘡呀？！你入錢落去就會找錢㗎啦！有冇睇㗎你？印住㗎啦！」肥婆手指指！

『哦...哦...』我就係驚部機唔識找錢先問你有冇得唱定先咋嘛...

唉...好啦好啦...唯有信佢唔會呃我錢啦...

當我放晒啲衫入洗衣機後，隊張一百蚊紙埋去...

“吱！叮 叮 叮 叮 叮”

『搞乜撚吖？！』我見到找銀位不停有...一蚊跌落嚟！

“叮 叮 叮 叮 叮”好似玩老虎機中咗Jackpot...

『喂...喂！』我唔係唱錢打機呀！做乜喺咁跌一蚊...『停呀！停呀喂！！！』

“叮 叮 叮 叮 叮”

我想洗衫姐...點解要咁對我...

就喺呢個時候...

「咪...咪郁！打...打...打劫！」我聽到有把冇聲冇氣嘅男人聲...由門口傳過喇...

我望一望門口...正正就有個骨瘦如柴...成個白粉友咁嘅男人手持...生果刀...指向坐喺櫃位裡面個肥婆...

“叮 叮 叮 叮 叮”

打劫？無啦啦打乜鬼嘢劫吖...

「拎晒啲錢出嚟！」個白粉友手震震咁...「快...快啲拎晒啲錢出嚟呀！」

“叮 叮 叮 叮 叮”

點撚解...我想洗衫姐...點解又俾我遇到打劫㗎...

“叮 叮 叮 叮 叮”

你唔好望過嚟吖...你唔好望過嚟吖...你唔好望我屌...

個白粉友望過嚟，離得勁遠咁用生果刀指住我：「你...你喺度做咩呀？」

『洗衫...』我真係想洗衫㗎咋...

“叮 叮 叮 叮 叮”

我就同絛白粉友你眼望我眼咁...

“叮 叮 叮 叮 叮”

就喺呢個時候，肥婆伸手入櫃檯...拎咗支...手槍出嚟！指住白粉友：「係唔撚係打劫呀？」

白粉友立即嚇到刀都跌埋！舉高雙手投晒降咁！

「死道友！打劫？買板唔知埞呀？！」肥婆拎住支槍，指住白粉友個頭，行出櫃檯！

「對唔住...對唔住...」白粉友一邊Say晒Sorry，一邊退出洗衣舖！

「妖！你返屋企學打丁先啦學人打劫！」肥婆一腳踢落白粉友！

「對唔住！！！」白粉友撳住個頭，走都走唔切！

嘩...洗衣舖都有槍...

「屌你老母...阻撚住阿姐瞓覺...走慢兩步就一槍打爆你個柒頭！」肥婆行返入舖，望住我，「睥咩呀睥？！」

『冇冇...我好奇點解洗衣舖都有槍咁惡姐...』其實我都只係想洗衫姐...

「好出奇呀？呢個年頭冇返支砲仔旁身，咪俾班死道友打劫囉！」肥婆行返入櫃檯，放返好支槍。

『呢頭好多道友㗎？』我又好奇喇...

井財街雖然話係舊區（喺屯門真係有好多舊區），但都唔覺有好多白粉友姐...

「呢頭乜人都多！係冇好人！你新嚟㗎？」肥婆打量住我。

『我...我嚟咗四五日啦...』仲算唔算新？

「嚟咗四五日都成舊番薯咁？而家啲後生真係...唉...」肥婆冇個咁好氣咁，繼續瞓。

做咩姐...咁大轉變一時間適應唔嚟都好正常姐...

我望住部洗衣機開始洗衫...

又望住成堆一蚊銀...

做乜姐...我想洗衫姐...

坐喺張爛凳望住部洗衣機裡面啲衫轉吖轉～

無所事事咁...

望望個肥婆，仲要好似瞓得好冧咁...

又望住部洗衣機裡面啲衫轉咗好多個圈...

不知不覺就過咗十五分鐘...

『好～洗完就到乾衣～』我就由下面部洗衣機拎啲衫放入上面部乾衣機...

當然就唔少得入錢啦！

我就一蚊一蚊...逐蚊放入收銀機...

痴撚線...我想洗衫姐...做乜搞到好似打機咁...

成個智障咁，放咗六十個一蚊銀入部機度之後...

『呼...痴撚線...』我就坐返落張爛凳，又要等...

坐喺度再虛度光陰...

看著啲衫...轉呀轉...

然後又過咗廿分鐘...

『呼～終於都搞掂！』我就行去睇睇啲衫係唔係真係乾淨晒先～

我一打開乾衣機，就隨手拎啲衫出嚟，放近個鼻用力索一索...

『嗯～都幾香喎～』我再睇清楚手上啲衫...

白色嘅...吊帶背心同...白色Lace底褲？！

我立即一手Dom返入乾衣機！

係綽姿嘅...內衣褲！！！

我做乜咁變態走去聞綽姿啲內衣褲呀？！

唔係唔係！我唔係有心嘅...我純粹想聞吓洗完之後有冇異味姐！

你知㗎啦...啲洗衣機唔知有乜人用過㗎嘛...再加上部部都殘殘舊舊咁...都唔知乾唔乾淨嘅！

之不過呢...又真係幾香...

嗱！我唔係話綽姿啲內衣褲香呀！我純粹係想講洗完啲衫有清新香味咋！！！

除咗香...都要睇吓洗得乾唔乾淨...

我就手震震咁...拎返綽姿件白色吊帶背心同條白色Lace底褲睇睇...

白色嘅內衣褲係最容易睇清楚洗得乾唔乾淨！絕對冇其他意思！

當我拎喺手...檢查清楚...

『又真係好似新嘅一樣喎！』

今晚出完

三句預告

[Day 05－一天當下] PART 03

拎多幾件綽姿嘅內衣褲睇睇...

件件都係白雪雪咁！內內外外都好似新嘅一樣！

已經將[Day 05－一天當下] PART 02 Upload上Facebook同紙言

今日既文已經出左喺第三十七頁

認真而家攰到痴線

調整下個生理時鐘啦老人家

成日喺到研究人地啲內衣褲 變態

逐條攞出嚟睇
個肥婆肯定當廢揚係變態佬

我都想

但好難㗎

容易check乾唔乾淨嘛

個肥婆瞓咗啦

仲要喺度聞 死變態

屌 你以為肥婆對眼合埋咗就係瞓咗咩
係啲脂肪同肥肉多到壓住隻眼咋

聞吓有冇異味嘛
去洗衣舖洗一定要聞

一槍打爆你個柒頭

飛揚依家點啊

係咪食緊護士姐姐所以先冇上線咋

都唔知咩事
繼續跟進
有才華嘅人係多怪病

私家醫院就話姐

公立醫院都食得㗎

阿嬸

take care

你叫大量巴出嚟親身包膠啦

唉 睇咗咁耐都唔知咩病

甜故好題材

純甜無愛

飛揚

港醫FF妄誌

唉 有才華真係慘啲

做得醫生仲使FF咩
啲港女覺得醫生係神㗎

咁先有話題吖嘛

又去照OGD

拎條底褲去丁啦

今次係覆診
不過都係唔知咩事

包住嚟丁

早 好快就放假

飛揚一定成日做

報報早
我以為今日係星期五

邊度有𡃁妹底褲俾我包住嚟丁喎

各位早晨
今日咁靜嘅

好多野做

咁勤力㗎咩

唔想爛grade

報報讀master

Bachelor Final year

輕輕鬆鬆啦

單手搞掂

新Post已開

推

推到1001